[集中討論] S4 Fear The Walking Dead 行屍之懼第四季 (2)

上個POST過左三個月沈左底，開個新

咁講法似一人一集過風暴

悶
冇動力追

呢季悶撚到

新一集

我覺得唔係無人睇
只係無人出黎討論
故事無左nick同老母已經無左本身個feel
就好似twd有一日無左rick同daryl咁

唉，我都係為左ALICIA而追落去

TWD下半季冇RICK，我估都會步呢套野後塵

下集去城市

老實講我係喪屍迷，但呢套野d 節奏真係好撚難頂
如果唔係d 囡囡ok, 都唔會睇

今集去返密閉地方好睇D，不過班新角色冇乜投入感，同NICK、阿媽都仲有距離

morgon條粉腸又累街坊

新一集冇人睇

估唔到係seven囝開post
我以前好鐘意你個故

Btw
最後一集打個癲婆boss略嫌廢柴
死左兩個main希望唔好再亂寫死人

多謝支持

左膠morgan

屌你老味

最尾一集，都可以悶成咁，好，就當你地班友移民去WALKING DEAD，屌！到最尾去唔成既

出左嗱

出左，呢季完左了

屌你老母好撚on9, 一槍打爆癲婆個頭啦

其實舊post仲有人
唔怪得呢面咁冷清

其實尾二果集做返D水準出黎架喇
亦估到死左兩個main唔會再死人

但你唔好hea成咁
大結局真係唔多掂